# Data Science 4 Big Data

Unterlagen für das Training: Data Science für Big Data. Bedenken Sie, dass sie nur begrenzt Zugriff auf diese Dateien haben.
Diese werden am Tag nach dem letzten Workshop-Tag gelöscht!

[![Binder](https://mybinder.org/badge_logo.svg)](https://mybinder.org/v2/gl/vennt%2Fdata-science-4-big-data/HEAD)

